建議全球聯合控告支國故意向全世界輸出疫情病毒，形同生化襲擊，要向全球賠償。

第一次沙士已經播毒，而家都係咁處理，就係特登，告佢老母啦

野味

藍絲癈老黑警五毛咁撚撐政府，出下聲啦屌你老母

真係好想叫佢地出黎
逐個逐個屌柒佢地

順水推舟，全球制裁中國啦

成班驚死，想匿返人呀媽個閪咁滯啦，仲點會出嚟

Push

其實係需要！

要呀，全球性控告制裁，解決呢個地球毒瘤啦

我是武汉人！
我要來港医病！
医好了不付款！
医不好就送礼给您！

仲使乜你送，已經大爆發咗十世

推

聯合國?

自殺式病毒襲擊

聯合國垃圾，已經比支共買起咗

唔駛diu啦
直接車上武漢咪算

新戰場！推！

推到列強瓜分

Who仲讚緊中国，德国奶到雪雪聲，係睇吓美國會唔會直線屌

仲乜撚野味 係個p4實驗室泄漏